( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :

0121 元朗半年

今日 (1月21日) 銅鑼灣, 杳花邨, 柴灣 黨鐵站都有靜坐 (元朗黨鐵死襲半週年)

最新 update

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
元朗恐襲半週年 和理跑
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
5:30p 北角:新公務員工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 炮台山:香港製藥及醫療儀器業職工總會招募會員街站
6:30p 荔枝角:二百萬三罷聯合陣線 宣傳街站
7p 杏花邨:元朗黑夜半週年靜坐
7p 銅鑼灣站:721恐襲半週年靜坐
7:30p 柴灣:元朗黑夜半週年靜坐
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :

Push

終極無視大法

1月22日 星期三 活動 時間/地點

January 22, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 大埔和你宵
2p 炮台山:Aspire Upper Room年宵市集
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
3p 粉嶺:好鄰舍聯和蚊型年宵
6p 土瓜灣:生活墟x新春和你寫By I Wish HK
8p 荔枝角:【手足，和你團年】

Ref :

推

1月22日 星期三 20:00 荔枝角:【手足，和你團年】聲援在囚手足集會

［廣傳］集日程表、警暴記錄、運動時序、反送中新聞於一身嘅網站